[kpop] 有冇人回去GFRIEND香港演唱會??

7月27日開售喇
好想睇一次神曲rough既live 仲有navirella
可惜冇friend陪我去

揾人陪下我

同求

....其實唔係佢地fans 但唔知點解想睇下

已經無曬680票

有冇咁賣得

自己一個去la
利申：自己一個

已買1480

我都想去 但係得一個

單拖，唔識韓文
想去又唔想去中間

求兩張連位680

唔洗識韓文先去得架喎 窮L買唔起980 但係680售罄 好sad啊

買1480啦,後面睇鼻屎

唔鍾意mc要聽翻譯

我淨係想聽歌

有兩張9月1 $1480 vip 飛 多左， fd 去唔到，有無人岩？

淨係買得起680

銀河

去啦， 我都係單拖去

最平680都幾貴

搞手只係打個和

身邊有d fd 想睇 1480飛 幫手幫我問問呀，原價放，可少議

爸打係學生哥呀？

ig好多好多內部飛

sowon越嚟越正